［EA驚］Anthem

E3 Gameplay demo

Bioware出品

Mass Effect + Destiny + Division

件甲抄ironman抄到出晒面喎

EA game啲配樂唔錯。

隻game出到黎有5成 唔縮水當佢贏

收皮啦bioware, 垃圾game留返畀女權閪玩啦

Destiny

LM